連國師都endorse搞觀塘

國師connected

國師

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Pish

推

幫手簽中共係恐佈份子

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局